［遊加州］7月尾至8月中求旅伴

因為exchange stay behind所以會去一轉加州，不過一個人有d 淆，睇下有無人岩時間又都是一個人就一齊啦

有就加tg： sheisboy

利申 真絲

順便問埋有無遊玩好介紹

Six flag, universal studios, 行下outlet咁
Santa Monica 麻麻 冇咩睇

一個人去主題樂園